#PTOOP
Графический редактор GraphicEditor состоит из самого редактора и 5 динамически подгружаемых плагинов.  

Плагины:  
ArrowDrawerPlugin - добавляет возможность рисовать стрелки.  
BasicDrawerPlugin - добавляет возможность рисовать линию, круг, прямоугольник, ромб и пятиугольник.  
ColorPlugin - добавляет возможность выбирать цвет для рисования.  
ListModifier - добавляет возможность удалять фигуры.  
ListSaver - добавляет возможность сохранять/загружать в/из JSON файл(а).  

jar с плагинами расположены в папке GE.